唱歌人鏈係支線！五大訴求係主線！揸住核彈去打仗！

其實而家就好似玩Pokémon 咁：

打支線：
當然可以做，打npc 升寵加錢學招，送道具送裝備

同樣，加唱歌，人鏈，士氣up團結up，地區性文宣一流

但推進劇情記得打主線：
俾你升鯉魚王升到99lv，或者手上有六隻耿鬼都唔去打道館打五大天王一樣冇意思，爆唔到機

同樣，記得星期六日主線任，先可以推進劇情

我知，大家都有工作上家庭上嘅包袱。人會攰，有惰性，我都會，自己發夢發咗幾個月都攰，人好灰，沒完沒了咁，真心諗過退場，甚至quit game

但當鳩叫完唱埋歌，士氣大buff，嗌到把聲都沙埋，所以唔好話支線冇用，打支線就係support你去打主線

仲記唔記得手上得比卡超，你係點打小剛嘅大岩蛇？捉綠毛蟲進化成巴他蝶再打？定狂升肥起？都係為大家support打主線

但唔好做失敗主義，切記：
兄弟爬山，各自修行
不分和與勇，核爆都唔割

而且我地而家有齊神獸六隻耿鬼
同樣我地有核彈：元朗721，太子831，新屋嶺
仲有導彈：太古掃射，葵芳TG，福建幫，爆頭，盲眼，仲有更多更多

仲要攞正牌有外國勢力buff ，猶如99粒復活藥咁打五大天王

呢場仗一定會影響未來五十年，甚至一百年後嘅香港，最後光復香港定中共統治就係睇今次

所以有咩行動post同文宣post一定要推，幫手叫人打主線，就算final boss係中共都要打都要贏！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

1/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2/10

3/10

4/10

5/1」

6/10

7/10

8/10

9/10

唔撚使講
總之一定出來

10/10

915 維園見

記住落埋去連儂牆宣傳呀

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

漏咗有幾個戰線一定要出

1.機場
都係呢句，夠薑就機場入面tg

2.民陣
唔洗教

3.國際戰線
首先都要多謝hocc聯合國會談，香港人民主法案，周庭日本Twitter 無限文宣同剛剛gphone赴德

國際戰線係港共最冇還手之力，佢哋都係睇中共，間接推中共上枱

但大家都要加油，令中共收皮！

沖完涼再推

其實我覺得需要研究下支線點樣support主線
比如話唱歌上buff→單純支線
唱歌上buff+宣傳活動→可以support主線

正如連儂牆可以進化長輩牆／陳百牆，唱歌話唔定都有進化空間
但具體點做可能要靠各位手足一齊集思廣益，睇下每條支線可以點進化

Push

P牌推唔到幫你推

真心連儂牆可以進化到長輩牆，貼俾同温層睇之外更要貼俾淺藍睇，軟性宣傳比硬性對駡更好

推